語言偽術：議事規則根本無“壽終正寢”呢四個字，唔係我唔想信，係林奠信唔過

佢死都唔肯切切實實講撤回，仲用左“壽終正寢”呢種比喻既字眼
背後好可能有其他計劃

你同我搵下議事規則邊度有“壽終正寢”呢四個字啦屌你老母
正式用詞都咁亂黎？一定有d野

同埋一日未救到義士，一日都未成功
如果林奠一早撤回，本來呢班人係唔駛俾人拉，可以安安樂樂係屋企
係仆街政府搞到佢地面臨被檢控既風險
一定要政府承諾永遠不檢控義士

推